有無人諗個單車大遊行

之前睇新聞話咩取消佐個單車比賽定唔知點
單車大遊行我覺得幾有新意

不過要諗下可行性 個D自助單車唔知夠唔夠數

push

Push

利申：dahon 060

唔知得唔得 有無手足比下意見

香港馬路係容許單車喺冇三保下係馬路行駛

Join

記住頭尾反光板燈鈴鈴
雖然法例唔係強逼不過都戴上頭盔

車頭大燈

正

Will that be pretty easy to get injury if there are lots of people ....and especially dealing with popo the samee time?

有得諗喎

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

大條道理塞馬路

覺得可以

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

可以一試WO

推

搞嘉年華呀而家？

可以挑戰

有得唸 幾時好d

戴黃色頭盔踩單車